有皮膚問題入

最近背同胸都生左紅點有冇人知係咩事？

有冇痕？

想屌樓主個閪

就係無

暗瘡

水痘

Push

樓主有冇叫雞

屌 慎入啦

睇醫生啦

想問樓主背脊啲白斑有冇睇過醫生

有佢話真菌感染

有冇飲過酒? 似酒疹

有啲但以前飲都無

汗斑

唔會次次有，而且係飲幾十次都未必出一次，睇你飲酒習慣。

如果係冇乜感覺多數係酒疹，安全D睇醫生，或者自己抗過敏藥都可以。正路3到5日唔理佢都會好。

白斑似汗斑？
紅粒粒可能係天氣or濕熱。我背脊/手臂都有啲。試下沖凍水涼。
臂粒之前睇過皮膚科佢話好多人都係咁就算揸完野過一排又會有

P.s.我背脊係3,4粒喺頂部，無你咁多。擔心就睇醫生啦

聽日去睇下普通科先

我身上都有類似你咁樣一點點白斑，但醫生話係雨滴型色素缺失
你係睇皮膚科定普通科？

普通科咋嚴重嗎？

小小似岩岩出既暗瘡，係咪飲過奶粉

真菌應該有得茶藥
但個醫生話色素缺失冇咩藥有效，
不過我都有少少懷疑醫生個diagnosis

白斑個位置會唔會痕架